華春瑩

捉出來妹
好肚餓

ok

好臭臭

好撚餓

嘻

柯屎

冚家炸田鼠

唔是我

香？

你好臭

抽煙先

2019

隊草

小學雞

下...？

小學生先隊草

john?

Cena

唔識雞腸

渣